【高安基罪大惡極】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCLXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

高安基仆街死

雲加

終於有人開

佢個仔幾時上馬

上左
咪喺 US 揾少帥大成功
之後揾上癮
Dklm

屌唔想返學牙牙牙!!

未叫大成功既 但下游變中游咁解 想再上一層就收皮啦

本來對個閪仔有些小希望，依家全家都可以仆街死

返大陸囉

返大陸做龜公都唔掂啦佢

第日睇醫生撞到大陸囝
稔起都驚

E生禾射血精牙典算牙
哦，茅事既，禾刀系甘，打多兩次飛g茅事架喇
E生但我有女，唔係打飛機喎
甘...甘禾5知喎

你d 5p level同路狗有得揮

On9,佢低我一個level

睇啪啪啪啲球皇片
好似睇緊走場狗啲精華咁
真係好擔心

屌牙咁都入我數=,=

有無lin牙？

Thierry Henry wants Arsenal manager job and will not join backroom staff... however club make Mikel Arteta verbal offer to succeed Arsene Wenger

Thierry Henry will not take a coaching role at Arsenal but will speak to the club’s board over the managerial position as Mikel Arteta considers a verbal offer to succeed Arsene Wenger, Sportsmail understands.

Sportsmail revealed on Thursday that Henry was set to meet with the Gunners hierarchy but that will not be with a view to becoming part of Arteta’s backroom team.

Henry wants the top job and, while Arteta is in advanced talks and almost certain to be confirmed as the new boss, the club’s record goalscorer is keen to present his ideas on Monday.

好波

踢走A8 最撚好

柒頭收皮啦

認真 我寧願唔撚要享利 要A8 好過 A8 話哂都叫跟過哥狗兩年 享利有咩經驗？

如果你反A8，憑乜去支持多嘴狗？
人地跟過哥迪奧拿，佢跟馬天尼斯渣

踢到成個右閘咁
點解阿狗咁鐘意呢類aggressive既中堅
下年k6 啪啪啪同走場狗瘋狂標甩波

太子唔係續左約?
又去巴黎?

睇完條片
完全唔好j

A8 一定好過享利 希碼叫跟過哥狗先

已經可以預料
飛產刂，失位，被人單刀

未簽 高層話覺得會續姐

30碎,2年約

份簽去到今年6月30?

係

Watch: £17.5m Arsenal Target With Same Agent As Mesut Ozil Has Now Been Involved In 15 Goals This Season

Turkish-Football reported that Arsenal have been scouting the Trabzonspor attacking midfielder.

Trabzonspor have also confirmed interest from the Gunners in Yazici to Turkish-Football and value the rising star as being worth £17.5 million.

費蘭度賽後興奮抱着寶貝仔與冠軍獎盃合照，惟近日球壇有不少費蘭度來季或會他投的消息傳出，他回應時顯得有點激動，稱聽到傳聞令自己摸不着頭腦：「有很多球迷都問我是否會離隊，我真的不知道究竟發生了甚麼事，為甚麼會有這些傳聞。我與傑志仍有合約在身，亦沒有收到任何邀請，直到現時我的計劃是留在傑志。」

Die for hk

咁既打法
唔知會輸幾多球12碼

Arsenal Talent Chuba Akpom Attracting Interest From Belgian Giants

Sint-Truiden are interested in signing Arsenal loanee Chuba Akpom on a permanent contract this summer, but are facing competition from Belgian rivals Gent.

The 22-year-old was loaned out to Sint-Truiden in the January transfer window and has shown impressive form in Belgium, scoring six goals in 15 appearances for the club.

The Belgian outfit have been left impressed by their loan star’s performance and it has been claimed that they are set to approach Arsenal to sign him on a permanent deal.

However, they could face stiff competition from within Belgium for his signature as according to Het Nieuwsblad, Gent are also interested in snapping up Akpom from the Gunners.

.
到底beckham定OG屈機D

阿po 24

唔出聲 5 5 波
一出聲 OG 磁性音線吊打雞仔聲碧咸

屌你老尾，下次唔幫你

定確唔太好
上季有D跌watt, 有睇開多仔

放工?

寧願佢比多啲買土耳其個件，依家前場都已經大年紀，又貪平買啲大年紀後防

用3M買evans好過

Confirmed？

經理人要4m佣唔肯買

球員先3m，經理收佣4m

FA CUP FINAL
仲記得爺爺上年今日捧杯
今日已經唔係到

希臘仔+柏G好過

咁撚大貪

而加阿記果套係咪同利記fsg有啲似？
買人比晒鑽石眼搞，比咩人領隊用就比咩人

vvd 高普要求既

應該兩個都買哂

英國王室冇喇

今季迪達子就帶你捧哂英超歐霸足總聯賽杯

歐霸英超踢完都捧到

土耳其+evans

睇睇下第二個post 見到MF
原來佢唔係機械人

Evans冇聲氣
可能轉左人跟轉會就冇諗了

假架

d tackle仲廢過走場
仆硬街了

點解你乜都知

好多人都知啦
會唔會係你自己imom左

He=Real MF

懷念MF

Sor lor

any pro

arm arm 又唔玩

見你地無人回去左訓晏覺

今晚睇我基捧保溫盃

吊你老尾森林

Arsene knows

唔似夠獌狗打

轟係咪今晚炒干地？

溝左力架d血

Wakanda Forever !

隊西波搞到無左保溫盃

New Arsenal management team.

henry out

最右不了

講得好

R撈狗享利

開台未呀達哥

開唔開個新fm save 玩阿狗好

gow

咁實入波

同你一樣都係收錢做嘢姐

完轉會窗先

但佢收得幾毫子...

利雲好落力做野

送首歌比六日子

狙個邊
出個唔知乜水既龍sub Buffon 都唔出CCC 係咩事

49000輸波吧

ccc唔會擔正啦
下年dollarlunma會去祖

回家吧
應該仲平過Leno

笑死CCC

返1-5咋屌你

睇先deadpool 了

據德國《踢球者報》報導，如果漢諾威今夏無法成功求購到已經降班的科隆射手大迫勇也，那麼球隊或將目標轉向另一位日本前鋒淺野拓磨。

50 m

點解

希望干爹過到呢關

留名睇豬sir

viutv個直播load唔到

豬蛇

太多人上個網

點解viutv次撚次都打fifa

好多臭雞

開電視睇啦

我開電視睇

viu個網次次都撈唔撚到
執柒咗佢啦

又食KFC
之前無線唔係比人告咩

林敏聰

頭先見到有傅家俊？

自動棄權

今晚支持我基教訓山狗

點解唔問南美聰教爛區咁廢都唔炒

支持豬腦！ 支持垃圾車一次咁多

我教好話3

有無LINK

有冇講過嘢？

99台

bbc免費播

無
坐係到擺pose

各位阿狗BB 520快樂

終於撈到

唔要你=520

好似冇咩講野

做左毒撚

yes

後面班女仲多嘢講

請個篤開波既講足球咁搞笑

個紋身妹幾正

今晚撐神鋒

好撚多廢話
仲廢撚過球彩台

屌撚爆山狗

其實開左波未
viutv個網同acestream都未開始

VIUTV做乜鳩
睇場波姐使唔使請咁多隻雞番黎

05分

清算反骨仔

基佬 1:0

學痢狗
谷得起是但一隻都有自家明星

咁搞法搵撚睇咩 又唔撚係靚到要特登開電視睇既級數

想要紋身妹個ig

巴卡約高

谷到杰零咁就算鳩數啦，撐奧雲既利迷

牙狗都有撐山狗啦

支持豬蛇屌打山妹

干地出卡希爾
係咪唔想贏牙

豬腦加油

焦土

想睇山狗同摩佬收皮

1215呀

威廉王子會唔會去頒獎

卡希爾+巴卡約高

7左唔好推

甘你又問=.=

出卡希爾贏左=干地好波
出卡希爾輸波=卡希爾廢
結論干地好波

搶死對面呀

d細路既波衫
差個阿仙奴會徽

吹牙=3=

唔會

我覺得似psg

雲式思考

支持基佬

我基

6c信

賽前我地聽下國歌先
God save the queen

典解今年唔造馬俾爺爺

禾刀g持基佬

摩佬個樣胸有成足咁

有我基就然硬

贏面好高啦

阿士東維拉又入唔到決賽

見到對面個陣
未踢都知贏9成啦

最衰都係施蒙尼唔幫手

干地都冇心教

唔想見到山狗贏

唔出金章安

干地唔出金章安同水貨達

過嚟啦

住烏首名入球

唔想見到豬腦贏

摩狗個樣真係好賤
好想一巴一巴煎埋去

水貨達有得講
金章安都唔出

打和

和波囉

上年決賽又敬老

都無理由柏度正前掛

想爺爺拎

干地仲堅持用3511真係on9

633

G持我基
獌拎到又追平我地13次

giroud !

唔係基佬咩

開波 支持豬蛇

要然要靠普巴

獌中場又茅又陰濕
三隻都係狗嚟

豬腦！！！！ 加油呀！！！

解放左係咁

Final

有預感好悶
開波兩邊都唔迫

19000

咁都唔黃

acestream BT sport仲清過viutv直播

法比

NOW 633好清

山狗

兩害取其輕唯有支持軌

有分別咩

多謝支持

摩狗今場係咪復仇戰？

靴里拉man mark世三

633 快幾秒

viutv好似係標清？

基佬入兩粒先

魯迪加斬乜鳩

爺爺會唔會係現場

摩狗場場都復仇㗎啦
條友被逼害妄想症

個個領隊佢都屌一鑊

早兩季真係被逼害喎

法比都偷到普巴

普巴

YouTube 球皇

獌狗有邊隻撚屌唔係又矛又陰濕架

基佬做單擋

山狗比人封左斬波條路數

豬腦好似跑得快左咁

迪基亞

有幾難封?

冇得吊

有冇手足撐干爹

夏神 唔撚比

世三唔傳

迪基亞勁到

豬蛇點解靈活左

hazard越哂位

Hazard唔撚比我

世3唔傳比豬腦

Diu 唔傳比基佬

唔通撐摩狗咩

獨食

忌才

因為無咗山狗

夏薩特
有基佬唔比

唔止我一個覺
好似跑得快左咁

世三咁獨食

要拎金球獎
要自私

仲話唔自私先無金球

危險夏薩特

普巴咁矛

基佬同世三今場幾生

49000係貢

仲要打多掌

都唔到佢啦？

普巴無球跑動既動作好搞笑

成個人瘦咗好多望落去

魔性

咁又唔吹

又黑哨

咁都無12m

屌黑撚到

奧利華死獌狗

咁都唔吹

黑

抵啦巴卡約高

我地曼聯贏硬了

仲點踢

抵啦

踢得好!

踢撚死隻山狗

次次我轟踢fa cup就比人黑

垃圾靴狗

山狗真係垃圾

暴聯最危險既應該係lingard

福仔同連加特

山狗又甩

冇睇獌，以為佢係同rashford同lvl

glo係咪減磅嚟

鋼琴家

山狗搞乜

山狗好撚廢

hazard

好撚型

兩隊都去得幾盡
如果係阿狗,腳都斷左幾隻了

世三做mud 9

佢後上果下好勁

12碼

12m

屌

黃

on9 Jones

49000

單刀無紅

抵死獌

12碼，其實世3 可以傳

攞得咁靚

笑死禾拉

邊個射

十二碼

世三入硬呢個位

世三

唔係依家少啲全餐咩

緊係世三

抵啦49000

咁都冇紅？

世三好波

1:0

轟仔

世三真係下下都唔傳比glo

豬蛇又拎杯

1-0

抵啦獌

世三起動果下快到

法比比得好撚靚

基佬係咪5年4冠

基佬又捉人慶祝

拎果下拎到 不過金球獎都唔會有佢份架啦

福將

睇豬蛇跑步仲係覺得好慢

已經快左

細梅>宗師

攞果下真係靚撚到

我覺得曼聯會反cup

OG

一個自爆一個輸12碼

真

高幾班啦
鐘斯魯莽到仆街

都會
我聽幾場都係咁

獌80分鐘後先識入波

有山狗難啲
一陣入更衣室實開拖

差唔多啦

viu個網愈播愈矇

唔好爭，兩個都廢

上次對熱狗咪cup左

幾班

往死裡打！

咁細梅都成日有on9 foul

但細梅會自己犯錯屌龍門（死罪

干爹屌打摩狗啦

對鏝都cup左啦，雖然果場係史達寧on9係咁miss chance

花生區

宗師退化至浩鼎level

宗師學細梅舉手咪唔洗輸12碼

反山區
迷山去錯地方

全能到仆街

鼎咪撚講
好耐未見過咁廢又會屌返隊友轉頭既球員

靴狗

呢d on9直播網會自動根據網速較畫質

笑死

係咁燒味真係一定有一球中

山狗踢足總盃有加乘喎

細梅最on9係標失左企係度唔追

猁獌雜種

世三真係好屈

佢今日真係好撚搞笑

面對面成日俾失

走漏阿古路個球最撚on9

世三個球入波阿狗可能得禾子有本錢做到

踢到右閘咁

羊好過我子啦

羊

牙羊

同呀6LIN撞位我覺得

食晒塵 49000垃圾

羊d 身位仲差過禾仔

羊直頭對面追唔到任射啦

禾比子

比賽有120分鐘

跟住佢會射龍門

羊識屈速
但扭波過人麻麻地

西斜果個位真係好戇鳩

專登跑慢d 等埋佢牙

公司佬咪追到

開電視啦

呢球係走場狗一定唔會輸十二碼
成班老屈走場狗
因為條友根本唔會追

追得和先有120分鐘喎

True

禾一定推甩比個龍

等收6c信啦

豬SIR好正
防守型前鋒

禾比好過禾子

滴尿

全能到仆街射左個波去邊

=韋碧克

收皮啦
垃圾25狗

我子>>>>>山狗

50萬唔洗省球迷咩

被逼架

山狗iwobi level

我一開始仲以為省中人

而家ISIS揸住支槍迫佢簽約咩

佢拍靈活型假九真係好勁
係雲加唔肯出哂佢同水貨

唔通邊隊阿仙奴球員多邊隊就奪冠

山狗真廢

唔好詆毀iwobi

熱身賽踢得好好

熱完血咪抖囉

世三真係唔傳比基佬

山狗又turnover

全能到

睇到好眼訓

依2隊波都預左守

得利鏝熱大戰叫好少少

但講緊比以前既鐵血防守差廿班
郁下就跌下

除左阿好多都無心機睇

得我廠不守

全能到傳失波

阿仲悶啦今季
d傳波好lum

呢三隊進攻都好好睇
車阿獌就

梗係睇阿D防守啦

好笑到訓唔著

鐘意就想睇
依兩隊我睇左30分鐘去左煮面

利鏝都好睇
利守得幾好

點解ViuTV請埋成村人睇波,但係得一條友講波咁橙

SHARE633架

VIUTV個班人唔係去633

呢兩隊不嬲都悶
鏝有時鳩猜都係
係熱玩下mma 利瘋狂進攻同牙狗自爆先過瘾

大部分都2線球員

唔出奇,係熱血防守到既話唔會連巴塞/西維都過唔到啦

利D反窄好快,好正

世3撚山狗

全能到仆街做乜慢左咁多

懷念了

高普真係好勁

咁都吹陳豪

冇哂信心咁仲

都唔知有無5分鐘係用中立或者車狗角度講場波

今年季初已經係咁 可能係阿狗踢壞左腳

等陣換人會唔會換走LIN仔換入LKK

豬蛇 勉守型前鋒

獌同鍠d燒味有得揮下

要跟韋碧克多多學習

左羊右華d傳中真心勁

同一個師傅

華一招

普巴反擊amc好撚勁推果下

豬sir d撞牆真係好勁

班英撚廢到

冇盧卡古

又攞甩

比比鳥傳中

夏世三係咪都講法文?

希望佢KEEP住有進步
之前肯祖記踢D波幾好睇

轉身射好過啦順哂腳

同夏薩特,韋利安幾夾

山狗半場入更衣屋打人未

夢遺次回合都睇到嘔撚晒血

拎左棍出黎

迫佢d鬥心出黎

agger
法國前鋒係on9 d

唔係摩佬教就勁
踢摩迪個位應該好撚勁

比利時一係荷蘭一係法文
9估佢應該講法文

KROOS都好 乜都有

死狗黎
不過唔燈了
呢度一燈就中

佢係撞牆上癮
見到有得撞就會撞

黎阿啦

腳仔太慢

完場先出公海
忍多陣先

佢下下撞果野都冇諗過

因住燈到反cup

身位勁到

訓覺算 悶撚到

隊友識諗就得

唔好再燈 feel到山神要入波了

唔錯喎
車狗踢得幾好

對利狗先入過球咁樣轉身左腳射門，個個位一野轟過去算啦屌

食下花生姐
根本2隊都唔想佢地拿到

摩迪係最全能既中場 可能係歷史以黎添

法語：Eden Michael Hazard， 法語發音：[edɛn azaʁ]，1991年1月7日－）生於比利時法語區

掃蕩王

果球成日j

獌完全打唔入

巴卡約高有戴腦已經差好遠

摩狗廢姐，買隻普巴返黎頂波

jones呢球愈睇愈似睇緊阿狗
亂落腳 明明唔到波都訓落去 送12m

得罪講句 晏奏大埔對傑志仲好睇

依樣真

bbc 半場分析係咁屌山狗

上半場= 世三鳩扭 VS 獌45度鳩斬

簽山狗返黎搶晒d波黎踢

Conte‼️
想睇daddy豬波

屌你老味區隊清泉泰拳王拎左幾撚多個盃啊

Elneny level

世三攞得靚個波
貪到盡攞到咁痴腳
我見佢攞到心諗呢球都食硬

佢keep到既我地就唔洗賣佢啦

佢好多時推開到個波射就又行又有角度
但係就係冇乜呢d波

11 - Alexis Sanchez only attempted 11 passes in the first-half, the fewest of any Man Utd player including David De Gea (12). Peripheral.

普巴打陣地好撚妹

曼迷都幾好笑，係咁鬧華舒福
明明係整隊波進攻無戰術將責任怪落年青球員身上

信迪基亞好撚過
一路迫佢搶身位已經難射左

見親有一半都比失

但個球真係廢

獌迷all9

對利,對鏝,對西咸

同臨尾山狗拎個腳真係相映成趣

甩左幾球 同最後鳩射掛
全能球王有冇比人屌

獌7射0中

俾u 燈到

給我往死裡燈

好少可咁多人認同Axxxxxxxxx

三十幾萬磅人工hea下又一場梗係踢少啲好

講真果句摩狗識閪主攻咩

摩連奴連清晰既指示都無俾到個球員
旨意個年青人突然識自己開發，然後球迷將責任怪落球員度

踢得45分鐘
1-0容乜易追
對曼城都輕鬆反cup到啦

因為佢唔是吹奏緊爺爺

成日陰d陰d反雲

u個名矛左反雲

禁住摩狗砌

雲加會令球迷集中屌佢

普狗未訓

人都走左 反黎做乜

法國普狗唔係睇阿狗就1點都未訓

唔係阿狗踢咪唔訓住囉

頂住

爺爺

假阿 睇人地隊就咁夜訓

he獌

He狗黎
爺爺最後一場刀唔睇
車獌就睇

冇費蘭尼呀原來

費爛泥係阿狗先咁驚

不嬲睇波

假阿

又屈

後備上黎燒味

躝啦

連登享利

靴狗真係慘
靈氣型比摩狗搞到變成癲狗

亨利都拎過不敗
迷普做過d咩

屌ka shi

He撚鳩班手足就叻

大家都恨唔到了

Martial仲慘啦

摩西斯真係好撚廢

又燒味

又hey 0 dllm

摩西斯廢到...

插水

都踢唔到旁述係咁話踢到

卡套頂住

屌你老母有無得轉Nicam 兩隻死曼狗好撚煩

最多隻手

拉舒福特d罰球好過山狗好多啦

有英文旁述

下下射埋去既福狗

聽緊，順耳好多

呢段守唔住就仆街了

咁縮法輸硬

即轉

得世三hold到波前場

古吐好波

下半場係咁比獌攻了

嬲what

好心出金章安幫下佢啦

咁早就咁縮法

法比好撚廢

干爹都豬左好多場呢d波

我廠出身
對住大肉腸係咁上下

普巴屌山狗

山狗同普巴互屌

普巴山9 互屌

痴撚線SM咁

你見佢排陣就知佢根本唔諗住攻

對阿狗都係咁上下

見到 大快人心 好爽

爺爺私家雞

個勢咁好仲唔換LKK

世三好獨食

陣間夏薩特應該會被換出

真傷應該

山9冇呀 鵪鶉

要拎金球就要獨食牙

換金章出黎搶下波啦

又唔駛佢用腳踢

幾球都自己去 基佬被無視

又唔傳畀基佬

羊撚摩西撚到呢

越位

嚇撚死

抵啦山狗

山狗食詐糊

嚇死

山炸糊

旁證

上年阿都黑左球

講波個兩隻獌狗煩到呢

小你老母咩
越小小

var都睇埋啦

拉傷

有VAR冇得嘈

咁都唔越既話就真係黑喇

山狗嬲死未

無黑 真係越

黑開

卡套好似傷左

全能到詐糊都有

（口德減100
山妹自己冇世界盃，硬係要搞9古爾圖斯

當普巴係爆炸狗咁用

猜唔能入架啦,仲唔換

越成個身位都叫越少少 辣殺獌

個波一傳到全能王就即刻慢左

法比都偷到山狗波

山妹又失波

大巴頂住

咁撚多進攻球員都唔換

羊格賤種狗

山狗舉哂手拎完失波

學雲加70分鐘定律

山

印花

換lkk了

換韋利安出黎好過啦

阿朗素

咁都唔入

DDG

牙朗

阿朗素做咩要用右腳

M朗

屌廢到

手球

好有阿狗風格

射落龍度

前足唔計

屌好垃圾

球証

前足邊係手牙

屌，嬲
12碼啊

屌你老母角球

好明顯

咁都冇十二碼

四隻腳

簡迪勁到

黑撚到

史摩寧

屌你老母依個位踢走波先啦

ON999

又打排球

有VAR都可以唔吹12碼

卡吐

卡吐好波

錯版？

過左數

4424

古圖都封得靚

唔肯收山

意甲都試過，睇左照唔吹

DDG同卡吐勁到

換走最生嗰兩個

身位一個後衛真係唔帶腦

見親依D後衛就嬲

仆街，小禁區
隻手放到咁
咁都冇12碼

仲留山狗係度做咩 笑左

可以吊波牙

全能球員自有作為

阿朗素好撚廢

500K 要用盡D

吉祥物

馬斯亞

全能既野阿狗識條柒咩

雲加style

Last match

9估）
射術算最好
9搏掛

等班球迷鬧山唔鬧佢

Jones

豬sir

正選仲要比50K一場 點可以換走

Jones真係笑匠黎

豬蛇好博命
會唔會俾佢踢足全場

奧利華新偉伯

覺唔覺普巴啲動作好似耶耶辛諾高

抵啦鍾斯

永續4424

岩啦，呢度有d手足最鐘意，轉會去迷獌狗啦

屌你鐘斯又黎呢個樣

對多仔果球

剷得好!

山妹又俾人秒殺

俾馬達落黎啦...

有態嘅世三真係幾勁

屌你老母kante勁撚到喊

全街冇一腳好波

錢已袋

扭我地啲雪糕桶個畫面好深刻

話爆就爆 仲要好難搶到佢波

大屎忽

摩佬神級調動

binc

諗極都諗唔到點解同X朗同價

幾時收摩西斯

扭到高基連變爆旋舵螺

又引戰

山狗廢撚過伊禾比

換拉子我估

又自己扭

岩岩都扭到靴狗一字馬

又唔撚比glo, 比人反cup就抵撚死

夏三冇一腳傳俾住烏

世三同基佬有仇

世三死都唔比豬蛇

世三望住豬腦又唔交

針對

卡吐d手法串到

睇到人地有簡迪/普巴真係有d羨慕

成隊波打兩個
前面危險夏薩特
後面卡吐

無豬蛇一扭四入撚到決賽咩

好在頂得差

普巴有咩好羨慕

啲燒味

本來成隊法國國家隊都是雲加的...

夠廢

夏世三:要贏得金球獎或金靴獎，你都要自私一點，但我不是這種人。

Kante?

最正嗰兩個岩岩換走左

普巴呢個我唔羨慕

達子教都勁啦普巴

馬斯亞係咪下年黎我廠

漏左
轉守為攻都有埋

馬C亞真係幾勁

得獌先會用到普巴咁廢

豬腦

睇佢幾球食身位護波 上半場轟3條友埋身都護到+前傳反擊

不敵我廠

豬sir 有嘢撞埋去

抵買
又後生

世三食左火藥？

簡迪正到

屌你kante呢球勁到

打交

山狗勞氣到

山係到hey hey hey

拜仁想買

山妹又發神經

psg都想要

住烏快左咁撚多

得50m
買一隻腳就夠嘅

得50m典夠搶

雲加話買就買

山狗特登轉過去食雞胸

世三成日都唔理基佬

而家先出馬達

收件傻仔了

世三有啲似過到人嘅山妹

所以話好教練好緊要
真係教到你野

見到山狗燥底就越心涼

又唔比豬蛇

全能王踢足

廢羊無左腳死都要交去左邊

轟係咪無換過人？

Seri有Kante咁勁就正，快d黎我廠

而家換

收基佬了

即換

豬蛇好慘

88分鐘先用個廢鋒換入我

干地唔興換人

住烏

仲癲過爺爺

馬屎眼咁都叫勁

解放沙卡了

邊個垃圾her豬蛇

唔換有著數 入加時慢慢玩

曼年d翼入黎全部塞係中間
on9

完場LU

角球旗

住烏回家

豬蛇5年4冠了

自護號

睇球王片係用波型 唔係掃蕩型

金章安

點睇世三肯比廢鋒而唔比你

唉,無加時睇LU

瘋狂角球

個波係自己到就不用掃蕩

FA之鬼

撚屌黎，鬼唔望佢完場前斷腳

以為終於買黑腸，空歡喜

世界盃報仇啦

聽講基達都堅抽

5分鐘

今場邊個mvp

補時追和軌就要冇世三打多半個鐘

補5分鐘都收世三咁老定

世三啦

世三

1個單挑1隊波

講波都宜家都仲有得撚阿

出金章安搶波都正路嘅

賤種黎 死唔落底

燒味了

更衣室就打佢老母啦

爭1角

豬腦攞杯都唔想山狗攞

好撚勁

收法比好過

太遲了

咁梗係唔收中場啦

見到依隊曼聯就諗起阿

一早換左lkk就要暴力燒味喇
換d翼塞中間on99咁

恭喜25特痴到個冠番黎

好熟悉

Cut in翼同爺爺一撚樣

好波

諗起阿死都要中間去

成村人肯禁區俾你撞入去咩

好波!

山狗抵啦

完

山妹

為冠軍轉會

馬達間諜

基佬即刻有杯

摩daddy神級調動

摩狗抵撚死

豬sir 振臂高呼

球失波諗起當年K6對伯明翰

睇完真係覺得山9賣得好

干地比人炒
可唔可以過黎

山狗點解唔笑？

一換走lin同福仔就靜晒

心情勁靚

豬腦又拎

法比狗隔咁耐有FA了

豬蛇又贏

不了
悶過西d波

保得住足總盃之王

山神收皮
普巴真係嚟搞笑
妹下妹下

反基：救撚左世未？未救唔計

拎得最多足總杯 始終都係阿狗
爺爺好波

頭先有一下 曼年兩邊底線一個人都冇 兩隻翼同閘係哂中間 但轟中間有10個人

算吧啦你
plan b

13次

轉台睇鐘仔

Win左乜撚野呀？

含撚啦我基先係FA之皇

咁串因住收6c信牙

見到摩狗個樣就好撚心涼
又賴唔夠錢

做咩姐你

決賽都係出我先過廢鋒

法蘭克福1-0拜仁

山狗打到輔鋒咁 又唔係有威脅
塞哂d位 lin即刻啞哂火

下屆賽事等緊曼聯 旁述賤到

果兩隻獌狗真係好肉酸

真係訓咗冇睇
我山贏盡錦標未呀

安慰得幾好

垃撚圾

學你咁講姐，係咪唔講得？

Yeahhhhhhhhhh

山狗真係搞死左隊波
雲加又贏

Glo勁開心

唔講仲以為今場住烏入幾球波炒鳩我獌

換到MK真係算抵

型到

大巴摩狗遇著車狗完全放棄控球任你攻 都幾諷刺 頂到燒味已經成功左一半 另一半就係睇世3爆唔爆得贏

我基
見你開心就好了

恭喜豬sir

曼聯唔係犯錯多！

見到山狗普巴互屌，心都涼埋

佢係轟係咪冇friend子
係度自high

其實頂唔緊 果2球頂中真係輸得

真係無諗住曼聯擺個攻陣

希望下季買返基佬 賣laca
一天都光哂

岩啦所謂鬥心呀，死曼狗快撚d J

回家吧

紐亞無踢成季有冇得入國家隊

干爹過黎教阿吧

收嗲啦你，嬴又單單打打輸又單單打打

希望基佬會返黎退休

支持

普巴黎阿頂撚死個矮仔啦

無睇 有冇人講下山狗踢到點

全能到仆左街

保持水準 全能到仆街

幾好
幾有火

都係吊到明啦

好撚垃圾 連鳩吊都無埋

睇唔慣隻FA盃藍色

還返上年個個姐

基佬

基佬死都唔肯傾邊啲

基佬又拎了

基佬好似好急咁

佢迷辛

ok 夠啦 心都涼埋 唔講多

神魔合一

又係有火屌自己友
有影到屌pogba? 等gif

四球辛洛高

同普巴互吊重邊使鳩吊

要搶鏡依樣野永遠都改唔到

場決賽質素好低，兩隊都唔識攻

有利雲既波蘭真係幾正

入左國家隊
反而Ulreich冇份

仆街好地地守咪好囉,有加時睇
垃圾鐘斯
買重左和架嘛

羊格好撚慘，普巴山狗輪住過黎左邊拎波吊，踢左成趁得個跑字

係咪照炒干地

正選都係史特根啦今年

山狗換mk扺到爛

拜狗係咪送禮物俾新帥

咁隻羊自己D左腳出波都好撚垃圾

唔係免費同星期六直情唔會睇，近幾年足總盃決賽呢場都算最低質素

同埋跌低插水

悶到仆街

曼對水晶宮個場都好低

開頭以為山狗今年想走先鳩黎
原來盡左力

怪錯佢了
原來佢純粹係垃圾

老啦,又唔係頂級球員

加油啊山狗，趕走埋馬素就功德圓滿

因為冇你最愛既雲爺爺，已經唔好睇

有獌全部都劣

法蘭克福腸加油

難D

我冇怪錯佢 一直都話你地高估佢

迷乜唔係重點，有冇見過舊登毒錯係咁單單打打同binc咁撚on9

嬴又單打，輸又單打，真係立於不敗之地

Mon左陣
個個屌柒山狗
笑死me

列貝利好勁

上年好似拜狂黑哨贏

見到giroud有獎都幾開心

笑甚麼畜生

開定po我訓
無poba

？

點解唔撚抽得水
車路士輸左阿仙奴球迷唔抽得？
而家基佬係阿仙奴球員？

成個公海都係舊post比人摷番晒出黎bin

Luca Zidane

佢係阿狗果時你又咪係一樣，入波又單打，冇波入又單打

仲有你bin9人地c就得，人地bin9你c就唔得

你淨係呢三四個月先上黎定係我有幻覺呀？